曾俊華三點半見傳媒

其實我一直好期待佢拎住一筒品客薯片開記者會

晏啲見，準備左少少小食比各位傳媒朋友

宣布唔參選

宣佈參選

ok

唔參選駛唔駛開記者會宣布？

梁振英都要啦

如果真係唔參選，真係好想知班兩害取其輕會唔會支持葉劉

唔好諗咁多無謂野

可能真係話，知道好多朋友等佢宣布參選，但係考慮咗之後，決定退休返美國

長毛狗衝出黎選

長毛又想做偽民主花瓶 抬轎

咪就係。邊有得你話事

係咪黎料

我估薯片真係唔選就應該係豬肉成出黎架啦

諗吓點賀一周年仲實際

外省人奶媽做梗

thanks

你有無睇成報？

老鼠曾好似講左無人就佢出

無錯,佢前兩日都講明唔排除參選既可能性

成報

留名

佢嘅無人係對 689

會唔會有忌廉洋蔥味？

香港特首都要他國篩選過先有得選, 好可悲

勿忘初衷，今日食原味

一陣財爺輸左咪仆街

一陣財爺宣布唔選但係加盟品客做戰略營運總裁，年薪7百萬忝呀

倒數一個鐘

而家有高官免費同佢賣廣告不知幾爽，請左曾俊華反而無咁好效果

hope trust unity呀
slogan都有埋點會唔選

參選 to run

留明一身蟻

唔參選開FB把撚呀

5分鐘!!!!!!!

華仔出場喇

TO RUN

TRUST ＨOPE UNITY

入華我信

觀眾暴升

劉穩華跌死都要佢開記招

記者屌鬼

個主持係咪家英哥?

薯片未講野要做佈影任人影，好撚好笑

薯片入閘

條呔都唔整好佢

幾打得

佢係咪唯一一個高官FB無乜嬲豬

都幾打得

"重視支那人既身份"

笑死

上左任就有架啦

現時民望最高既官

如果唔講這句
薯片入閘都無機會當選

硬係覺得佢選到就係第二個曾蔭權

有錢咪又係繼續移民
邊有可能想留低

比佢選到最快都等到18年先有派錢

真係選到就要幾多有幾多

唔會，只係衰過貪曾
因為北京對港路線變左

所以？你個名當時夠係啦 依家呢？

佢用移民嚟打開話題

好 impressed

最反對派錢

總好過第二個689

出選係好事

其實係以前班商人治港，但係又搞到一鑊泡
比曬北京藉口介入香港事務

總之唔係689第二

都on9
揀緊係揀個無咁好打既個敵人啦

好過林鄭先啦

佢唔出既話，林鄭做硬咁

唐梁既傳人對決

choose the less evil
雖然我地無得choose

求求奇奇似返個人就已經有民望，香港官就係咁上下水平

而家既感情都唔同哂啦

啲句子又係幾唔好聽,不過唔認為佢會講港獨嘅嘢

如果佢做到 又溫水煮蛙幾年 班港豬繼續無知落去

要推港獨就要推林鄭

一直選舉都應該係咁

好撚驚泛民果三百票on99哂左

一陣長毛又話走出黎選

提名佢好啦

D演講咁習總既

葉劉 = 高速發展
林鄭 = 正常發展
著片 = 唔洗發展

佢識玩，一定要吹捧中國幾句，抗衡人地話佢外國勢力

泛民政黨果堆唔好理佢地啦,專業background果堆反而先有d希望

硬係覺得佢講港獨嗰陣
係串緊689

講俾阿爺聽既，如果唔係根本唔會俾佢同林鄭公平競爭

葉瘤先係最好
林奠識包裝好多

有成三百幾票夠推兩條友入閘啦

目標一定係先推哂四條友入去

Yes

長毛想上去插佢地，無所謂嘅

葉瘤太過焦土

但而家個勢d港豬寧願要曾俊華

全力奶共

而家都叫溫咩？

如果葉劉同林鄭二揀一，真係唔知點揀

有得選一定係選，葉瘤！呢d人先會真係改變香港，獨斷獨行，民意、中央兩邊都唔聽。

泛民果三百票會唔會比佢
如果唔係，應該唔夠林鄭打

熟左啦......

呀好似係燶左先岩

其實三百票夠保送個入去，小圈子入面全部都係建制可以睇佢地互咬，從中掠下水，對外同人講唔承認小圈子唔再派人入去，不過泛民日撚日要光環

奶兩句應該係必須,at least佢仲會想keep住香港舊有果d公平公正既價值,再食住中國去maximize香港既發展

總之300+呢個階段一定唔可以咁早話支持薯片，否則害死佢。

插佢地有咩意思

又話顯示選舉不公、反對小圈子選舉

呢d聽到厭啦

講緊大路建制野

俾689煮左幾年港豬都係唔識反抗 焦土都唔會識醒 唔好發夢啦

薯片要拎150應該點都拎倒卦

暫時唔駛用泛民既票

其實成日晌度話人無知港豬 係咪真係顯得自己高尚 D

屌無綫翡翠台cut咗直播
但明珠台仲做緊
上次林鄭就播足成段中文發言

咪又係小圈子

睇就係喇

即係反對拆郊野公園

葉劉 for sure

331 啦 無線電線翡翠台

俾長毛入去要哂150張提名，講黎講去都係果d，咪鬼睬長毛啦

其實仲有個大問題就係長毛想參選
而西環係好樂意見到長毛參選而界走泛民票

當然最理想係長毛參選 係論壇係咁質林鄭
到最後就退選

郊野公園

林鄭講得咁短

用移民做切入點都幾好

屌打689

得薯片動之以前，說之以理

長毛夠唔夠口才質

打感動

推多個入去睇互咬好過啦

介咩票呀，得一個位，邊個拎過半數就邊個贏啦。
講到好似真係選舉咁

咪就係囉
重ff緊焦土會work
呢4年咪已經係例子

連登仔4年後應該會屌打薯片佬

老董 當奴 689 都話願意聆聽

根本係焦土極 香港人都唔會覺得有d咩

之後淋病高票當選
互咬嘅每人100票

同意

使咩4年 4個月就差唔多

建制互咬食花生唔好，泛民入又俾人話唔承認小圈子又要玩，落去又實陪跑，與其自己落場質人不如借刀

起碼聽得入耳先

勁多段關注年青人

林鄭: 希望之前與我共事的下屬，不要介意對待下屬的做法
薯片: 同事話我，希望我的口齒更加伶俐

焦土有撚用咩,成日話mv焦土而家咪俾689瘋狂幫強國人走資囉

唔通推長毛淋病就會輸

全部都係屎 早排話自己係中產
邊個做特狗都係大仆街

變哂階段性勝利 成個fb 係到吹奏

冇連登仔佢對有期望
得啲港豬有

長毛：喂！阿哥
林鄭：我係女人，做咩鳩叫我阿哥

佢地想表達自己想戰鬥，其他人係逆來順受，阻住革命

邊個做都係屎黎架啦

agger長毛唔夠口才
你話楊onq毛ee呢啲都話呀

落去真係無意思

你以為質人，人地當你馬騮咁睇

咩入去反對小圈子果d, 之前梁家傑何俊仁果d做過哂啦

隨時一陣泛民又on99投白票話咩要抵制選舉

睇下邊舊屎冇咁臭

Regina

屌 又真係有桶品客

個色都match埋喎

比晒4個入去打泥漿摔角好過啦

In Re支那 we trust

唔通我就係無擔當咩

比佢做到
只會令香港去返温水煮蛙既狀態

香港最缺團結，信任，希望

香港最多干預，獨裁，人治

689選緊嗰陣講嘢都好好聽架

而家現實就係得四條友

雖然我地連選都無得選

好呀 安安樂樂搵錢走人

幾時好聽過
由佢當年做行會爆秘密係報紙抽貪曾後腿已經好唔鐘意佢
只係你當年傻仔信佢姐

老蕭話佢憎林鄭多過憎葉劉
葉劉純粹中共走狗，中共有order既野一定照跟
但冇order既野反而親和d
林鄭唔同，冇order都會做仆街野

越多人撐 中央越唔俾btw關我撚事 我又冇份投

依家四個其實係水溫黎 50 75 100 120度睇你想要幾成熟

Onq 唔夠年齡
不過如果佢keep到而家個勢
下次佢好大機會會參選
如果我係話如果
真係重啓政改
下次有得選特首
佢好大機會係黑馬

Agger

焦土唔work, 係極度有限自由下，唔想無埋

動之以情

當年得唐英年同689
兩舊真係揀唔落手
所以點解當年有好多人嗌流選

我要猛火炸

好多c9/白領中產接受唔到唐唐有外遇

今晚炸左大亞灣

而家算唔算？

唐唐個有錢佬身份都扣唔少分

問得好, 有乜短中線幫到控制個樓價呀 ?

屌你老母 689 , 拉撚到去 拆郊野公園

好心啦懶係看透世事咁
我有撚話過信佢呀

19一直都屌緊呢樣

話就算當時有得選，都係689選倒，港豬有咩好怨

睇到焦土都唔work後，
真係寧願溫水煮等夠能力就跳走，
繼續猛火煮但旁邊班蛙仲懶理，
連儲能力跳出個煲既時間都無

其實幾個候選人嘅經濟政策同思想有乜嘢分別？

利申：唔識

人地有外遇同做特首有咩關係
所以19話香港人on9
呢5年係自作自受

仲有當年好強的仇富氣氛同地產霸權

外遇真係唔關事,唐唐真係衰香港人on9無得做

財爺經濟政策點都好過個兩條八婆啦
宜家地方都無得住
35億起個故宮博物館

都係唔會醒，到時只係香港正式滅亡

香港人有潔癖
不能改變個事實黎

佢應該唔會搞郊野公園,無地去填海啦

雖然係無得選，但我覺得當時既民望係有影響倒結果

有條姓劉嘅八婆話佢真係讀經濟 , 讀得多過佢

做財政司淨係識做守財奴

古宮單野其實突顯左林鄭個作風
講真，明知今時今日風頭火勢就做夠野先搞啦，呢d野你講得出黎，九成都過

689 講完 下屆林奠會跟住做架啦

答到咁，睇黎有勸退過

唔係想幫林鄭條八婆講野 但係如果支共話要起 你覺得鬍鬚佬有本事/勇氣say no

屌品客LOGO

淋病之前就話689政策好會繼續跟
琴日睇新聞佢又話唔會行689條路
咁撚善變邊個會想佢做

答得好好

扮victim

痴係電話

一攞起啲快門聲多到

唔守財咪今年派俾老野搞分化啦

品客電話殼

Reginababy比人無視

林奠係態度問題，宜家我係老細，唔會有得傾

肯肯定特撚登

屌你老母啦

我都有擔當架

個動作係似諗定

勁風趣

👍

特登架

👍👍

😀👍

公關秒殺另外兩個西面女人

條友題問題高幾班

岩岩聽唔清楚 係咪講綠燈

痴線

支爆都係靠呢筆錢救銀行

都幾肯定有勸退過

原來起故宮單野最重要係官員態度問題 唔係原則問題

有，一講呢個話題，佢轉左tone

記者:見今日佈景綠綠地,係咪都有綠燈架?
薯片:特登架

話個backdrop似綠燈

跟返步驟做
至多講完出黎比深圳個d搶鳩左，之後冇得玩

其實姐係曾蔭權咁做

佢個死人格嚟夾硬嚟好黑人憎

曾: 用人為材+市民信任
689: 用人為癈+市民無視

答得勁模糊

用人為奴

焦土 之前玩過 根本係失敗.....
dq一堆人 都搞唔起個勢......

果下有少少9up，世界多邊銀行都可以入去揸fit

大公: 未完成財政預算案，會否不負責任？

施政報告呢？

都係 淋奠做 , 應該冇乜變數

閪多 5 年 , 連到任就閪足 10 年

勸退實有
不過問題係邊個勸退
西環定習核心

應該有啦, 佢一度答話有D朋友勸退過, 之後記者追問係唔係中央
佢話朋友就係朋友, 冇分係唔係中央

其實係邊嗰過咗檔

呢題答得幾好

中央可以係好多個

睇佢對答真係好正

陳智思

特首辦主任

抽劏房波水

黎高穎怡靚女

主任係邊個話?

特首辦

佢頭先話中央想要一個公平公正既選舉

團隊準備曬馬

個人唔鐘意呢條友

其實咁樣升垃圾波 , 我係家強 我唔撚撈

有冇圖
返緊工淨係睇呢個post

正常人點會鐘意建制派

同問

其實陳家強好慘，比條垃圾空降

邊個做都無分別 689咁都過到骨
港豬無底線既情況
政府幾閪 港獨都唔會搞得成
有事最多移民 上街？

年前傳佢係黑馬選特首
即係推佢去減鹽糖委員會
跟住傳有佢黑材料
就無咗件事

外省大媽中央信任

但未來幾屆，應該會見到佢出黎選

既然話689同品客嘅經濟政策思想有分別
咁我諗林鄭孽瘤同品客佢哋嘅出身學歷都會影響到佢哋嘅政策走向
咁呢啲嘅分別會喺邊？

其實我覺得689其實仲無料過唐英年

ok唔上街
你諗住點搞？係咪武裝革命先

得個名至Fit，SelfishChan！！！！

問題係態度，所有野無得傾呢個態度。首先可以唔擺晌西九，可以擺去其他博物館，好多方法

宜家係無得傾

呢期睇得多高官答問題

發覺真係唔駛問咩答咩

林鄭呢單野盡得689方向，自把自為，獨裁

梁振英呢五年有真係答過嘢咩

唔團結咩都無得搞
香港人就係無呢樣野
無架啦

一個提名票都無

有能者可加入政府

支共落到聲話要起你就覺得民意真係會左右到個結果 無可否認 鬍鬚佬嘅手段係好啲 會令市民gur啲 但係大家都係要被逼接受呢個結果

有品客有民主

第一個網路特首

香港有救

689答問題只係9up自high當答左

同我打埸

我身體好唔好？出黎隻揪咪知

佢話一定要推動二十三條

品客種feel真係似歐美政客多d

你講呢d
同屌柒王晶d片on9一樣
係冇意思，因為一向都係咁，而且係人都知
而家只係響一個大家都知係冇得救既情況下
討論下邊個會稍為好d、令香港死得舒服d

問佢食咗飯未, 佢答你 尋日我見到個 5 歲嘅小朋友 blah blah blah

睇佢講野起碼d用字都香港d

689d演講又方方面面 又做大做強 好撚難聽

有聲嘅屌

係un耳，又長又噚

咁刺激

一講政改就開始語無倫次

加大力度
重中之重
打造

蘋果一講港澳辦中聯辦阻止佢

冷笑左一下

佢只係無咗嗰種高高在上嘅姿態

無論831定23條 根本無人可以而家答到

因為都唔係香港人話事

得佢同胡官篇文無咁令人反感

另外兩個撩交打

今日呢種感覺 好似當年 鐵頭仁入去攪局咁

其實係悲哀

即係叫大家唔好明獨，等港獨風聲無咁緊就可以拆831

唔係針對薯片呢個人，但突然間覺得成件事太順理成章
上屆又係梁振英參選對答如流，政綱又中晒市民口味，再有唔同事件助攻令佢眾望所歸，當大家好開心有個咁既人做特首先知佢咁撚仆街，幫晒中央
個感覺同依家有啲似....

其實真係無野好講呢d topic要講都一早講曬

等睇仆街

你既主張都答唔到呀？

我都覺，現階段唔可以太明

但係自從胡官講過村屋應該起多幾層我就唔like佢

政改根本冇得做，記者同泛民都純粹留難佢姐

讚 香港網絡電台

品客真係好識玩政治

笑聲滿全場

四個都係屎，只係曾俊華易入口

其實個陣 個個都知689奶共過英英

入閘都未做到邊有可能隨便答呢兩條炸彈問題
答完隨時無人撐佢

不嬲都係咁架啦 你越係同中國作對佢咪更加唔讓步囉

唔係喎
胡國興講撚到明
會重啟政改，唔跟831
23條會立法

你想佢講咩呀 支持831 定反對831呀，佢咪講左無穩定既環境唔主張搞

出黎嬉戲下 笑下 香港人真係好受

之前 tree 根 出嚟 扮下假膠 , d 人又係好 happy

咁嘅問題叫人點答 明顯係責任嚟 但做唔做同幾時做就另一回事

所以咪分分鐘閘都入唔到囉

雖然有得笑下係好事

但我覺得結果會係林鄭跑出，講真批兩個人單野做到咁白
個千幾人又咁多係啜開中共袋底，差在林鄭贏幾多

Tree 根個啲係恥笑

Yes 唔好激嬲中共

根本就唔敢答 答係又死，答唔係又死

典型 灰色地帶論述

華人政治，有邊個唔係高高在上，得台灣之前蔡英文好少少

依家入到閘選到最緊要! 大局為重呀！

講下佢對政改既願景 係個咩既制度 有幾難呀？

呢d小動作係做黎比人睇自己友善

其實大家應該面對現實
大陸要你食屎，就算你搵劉德華做特首你都係要食

問題係，一個人點樣包裝同推銷一舊屎
你直接質畀人食緊係反感
重點係你點樣令到啲人無咁反感
其實已經算係上策

我同意唔記得左邊個講過
依個做特首，唔好冀望可以做兩届
放開做，對得住香港人已經叫做稱職

等睇大合照

所以咪陪跑囉 你估而家有得你投咩
分清楚邊個做莊先啦

但呢方面我最欣賞佢，講咪講囉，驚乜柒
所以犯民唔該醒110提名俾佢
好過嘥係長毛度

唐英年爆佢行會嗰陣，我唔覺係眾望所歸

支共係習主席定張德江
明顯兩個人做兩樣野

分明公關計好晒

Btw 做人冇pr，食得屎啦

後面D人個樣幾順眼

佢公關就黎可以同奧巴馬比

係唐英年衰僭建同出面有女人
先侷揀689

香港人真係好呃

問題就係當時個氣氛令市民都依然覺得佢係較好人選，同依家好似..
利申 我都係覺得薯片幾好

唔好非黑即白....講真你吓吓都同佢硬碰根本無著數.....乜都喺枱底玩, 到時機成熟有機會先放上台面

偏綠

而家香港仲係江派地頭，有 d 嘢可能唔可以講太多

不過呢個選舉玩法 品客做到公關點好 討好既只係市民 關個1200人撚事

如果有得選擇我會選擇胡官，薯片做財政司咁多年都佔錯數比我印象係佢做事極度官僚本住多做多錯唔做唔錯。六千蚊問題上更加令我覺得佢完全無詳細考慮就作決定。胡官無政務官經驗但好處係無咁多人情包服，亦無同商界有太多利益瓜葛。

黃+藍-------綠色

錯晒，唔關激唔激嬲事，已經冇得傾，想追求呢樣嘢，得支爆同移民兩條路

佢根本連閘都未必入到
除非泛民提名佢

個社會越和平越不利抗爭
你要反抗定幫佢維穩呀
我就揀激化矛盾

口才奧巴馬真係屈機
雖然政治幽默係英國佬玩得好啲
但係奧巴馬啲演講真係好charm

好多都綠

我始終覺得民意係有多少影響倒個結果

俾長毛就真係得啖笑

如果

曬馬有咩人?

全部都綠TIE 暗示綠登

胡官都無乜機會夠150票，就算港人好buy都無用

黑材料啫 諗都諗到邊個陰險

命運能選擇

689vs唐唐已經係咁

不過今次就難講d

唔係好識

港人好buy？大部份人等緊欽點only(兩老日日話都係林鄭架啦)

有無睇成報
都話係北京一早知兩個都想辭，
咪等齊人先一次批囉

好明顯你無買成報俾佢哋睇.....好心你哋啲人, 屋企有藍絲中坑嘅, 就剪多啲成報又中嗰啲新聞俾佢哋睇啦

一係就關我撚事一係就等欽點
我老母就話乜水做都係咁嫁啦 全部都係屎

泛民有300幾票 一半俾胡官 一半俾鬍鬚佬就啱啱好

其實當年周圍同人講唐生一定冇689咁伏
無人信

而家就真係睇唔透
印象當然品客最好，其他嗰兩件係臭閪
但係好似大家咁講Donald翻版咪一樣係咁
兼且風頭火勢，呢個時代根本做乜都錯講乜都錯

泛民班撚樣咁團結，一早世界和平啦

我老母賣報紙架，咪又係做梁粉，遲早斷絕關係

曾俊華根本就綠燈，佢咁鬼聽話，上面唔准佢選佢會夾硬黎咩？

唔鬼打鬼都偷笑

好想睇選舉辦論
感覺胡官會同品客一齊屌打林鄭同葉劉

上面咁多派系 邊盞線燈先

其實點解你地個個講到冇機會咁
有11xx張票
7個都入到啦
只要犯民唔好政治潔癖
3百幾票夠送regina同胡國興入去片啦

早幾日光明頂都話 今次選舉就可以睇到泛民係人定係鬼

你講左重點啦

泛民就係有潔癖

我想睇林鄭同葉劉泥漿率角多啲

我都有聽
好同意佢講：比你放個長毛入去，又咪講個d，講左咁多年咩都聽晒啦

呢個真係等食花生
但我覺得佢兩個只會一齊屌柒品客

第一次睇晒記者會

應該同當年av 仁一樣

今次選特首係睇習定江贏
上次習信錯西環
今次應該唔會輸多次

廿三條邊個做特首都要推，期望有侯選人抗拒都幾唔現實

我想問1200 入面，傳統商界佔左幾多人

Agree
送 Regina 入去
同佢 deal 立會事務的事
新民黨有3票

不過識咁玩就唔係泛民
成班都係政治潔癖

問題係政令不出中南海呢個問題點解決..... 香港嗰班19, 成班見到閪環就好似見到上帝咁, 689撞一次, 批辭職撞一次, 都仲要繼續跟車太貼係咩玩法?

我不嬲都話胡官既存在係幫John 頂一頂，萬一John 不幸地有黑材料出左黎，就搵個身家清白既退仔法官頂上

香港果班政治智慧係零
連做奴才都係做最低等既奴才
亂咁估上面意思

最記得佢準備講野, 有人起身指住佢嚟屌

個保安準備拉佢走, 奧巴馬話放開佢 , 因為佢有言論自由

幾撚醒

如果有得選擇我會選擇發哥 , 佢一定唔會郁郊野公園

香港播錄音都趕出去

泛民咁唔成熟，會唔會要求平反六四先肯交出提名票

要脅投白票

淋病同葉劉作風政綱都唔會差太遠，互咬分分鐘係咬自己

你應承晌西九起個 64 紀念館, 我俾票你

老老實實
我等睇放長毛入，胡官唔夠票，之後論壇又聽到：呀哥

以泛民嘅智慧好可能會係咁

叫燒生幫下手燈一燈好無你地講講下我都覺得會

絕對唔出奇
跟住淋病/孽瘤贏左又出黎高呼「今日係香港民主史上最黑暗一天」

唔使審

如果薯片背後外國勢力都可以話事，咁我支持薯片囉

唔該大家呢排集中屌撚醒佢地班on9仔唔好提名長毛

支持薯片，好憎淋病

呢個時候最佳策略係一定送愈多人入去愈好 喂阿哥淨係有可能拎泛民提名就咪晒料

支持薯片

你就好 , 有票 可以持支薯片

又黑暗

感受到佢塊面既西

泛民都分幾派
白鴿就不嬲都係鬼

品客有一句係好啱嘅, 就係依家根本大多數人都唔信政府, 睇吓佢有無本事令多啲人信

品客 fb cover photo得1個嬲嬲
條仔讀樹仁

準備定啲玻璃碎叫佢今晚番黎跪啦

薯片辭職搞咁耐就知道中共唔係屬意佢

上面講左點解